%! Author = eandreyf


% Preamble
\documentclass[a4paper, 11pt]{article}

% Packages
%%% Работа с русским языком
\usepackage{cmap}					% поиск в PDF
\usepackage{mathtext} 				% русские буквы в формулах
\usepackage[T2A]{fontenc}			% кодировка
\usepackage[utf8]{inputenc}			% кодировка исходного текста
\usepackage[english,russian]{babel}	% локализация и переносы
%%% Дополнительная работа с математикой
\usepackage{amsmath,amsfonts,amssymb,amsthm,mathtools} % AMS
\usepackage{icomma} % "Умная" запятая: $0,2$ --- число, $0, 2$ --- перечисление
\usepackage{indentfirst}

\usepackage[
    a4paper,
    left = 10mm,
    right = 10mm,
    top = 5mm,
    bottom = 5mm,
    bindingoffset = 0cm,
    columnsep = 1cm
]{geometry}

% Рисование графов
\usepackage{tikz}
\usepackage{float}

%%% Работа с картинками
\usepackage{graphicx}  % Для вставки рисунков
\graphicspath{{images/}}  % папки с картинками
\setlength\fboxsep{3pt} % Отступ рамки \fbox{} от рисунка
\setlength\fboxrule{1pt} % Толщина линий рамки \fbox{}
\usepackage{wrapfig} % Обтекание рисунков и таблиц текстом

%%% Теоремы
\newtheoremstyle{custom}%    <name>
                {\topsep}%   <space above>
                {\topsep}%   <space below>
                {}%  <body font>
                {}%          <indent amount>
                {\bfseries}% <Theorem head font>
                {:}%         <punctuation after theorem head>
                {\newline}%  <space after theorem head> (default .5em)
                {}%          <Theorem head spec>

\theoremstyle{custom}
%\theoremstyle{definition} % Это стиль по умолчанию, его можно не переопределять.
\newtheorem{define}{Определение}[section]
\newtheorem{proposition}[define]{Утверждение}

\theoremstyle{remark} % "Примечание"
\newtheorem*{prof}{Доказательство}

%% Номера формул
% \mathtoolsset{showonlyrefs=true} % Показывать номера только у тех формул, на которые есть \eqref{} в тексте.
\newcommand{\myeq}[1]{\stackrel{\mathclap{\mbox{[#1]}}}{=}}
\newcommand{\Sum}{\displaystyle\sum\limits}
\newcommand{\Max}{\max\limits}
\newcommand{\Min}{\min\limits}
\newcommand{\fromto}[3]{{#1}=\overline{{#2},\,{#3}}}
\newcommand{\floor}[1]{\left\lfloor{#1}\right\rfloor}
\newcommand{\ceil}[1]{\left\lceil{#1}\right\rceil}
\newcommand{\NN}{\mathbb{N}}
\newcommand{\RR}{\mathbb{R}}
\newcommand{\tild}{\widetilde}
\renewcommand{\le}{\leqslant}
\renewcommand{\ge}{\geqslant}
\renewcommand{\hat}{\widehat}
\renewcommand{\emptyset}{\varnothing}
\renewcommand{\epsilon}{\varepsilon}
\newcommand{\ol}{\overline}

\author{Андрей Евстропов}
\title{
	Теоретическое задание 1 \\
	\large ШАД. Машинное обучение
}
\date{2020 г.}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{				% Гиперссылки
    unicode=true,           % русские буквы в раздела PDF
    pdftitle={Заголовок},   % Заголовок
    pdfauthor={Автор},      % Автор
    pdfsubject={Тема},      % Тема
    pdfcreator={Создатель}, % Создатель
    pdfproducer={Производитель}, % Производитель
    pdfkeywords={keyword1} {key2} {key3}, % Ключевые слова
    colorlinks=true,       	% false: ссылки в рамках; true: цветные ссылки
    linkcolor=red,          % внутренние ссылки
    citecolor=black,        % на библиографию
    filecolor=magenta,      % на файлы
    urlcolor=cyan           % на URL
}

% Собирать только указанный файл
%\includeonly{tasks/task9}

% Document
\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\include{tasks/task1}
\include{tasks/task2}
\include{tasks/task3}
\include{tasks/task5}
\include{tasks/task9}

\end{document}
